[AN] 求類似kaiboard輸入法推介

之前響Iphone用開kaiboard，覺得好好用，而家轉左android無得用，想問下有無類似既？thanks

好用過kaiboard 好多 android 有咗好耐

係，由一開始用 android機就用緊
但係有個問題成日打機個 keyboard 都會打唔到中文，打到 eng但係無左揀字果行，有無巴打試過

我用緊goKeyboard

Thanks

但好似打唔到Emoji?

same

傻架
KAI仔就係抄MILES LEUNG

swype

thanks

一陣試下用先，不過Google play好似好多負評

推

simplify 入唔到 emoji 好煩，同埋成日有d 字冇，冇 update

我都煩緊用今 input 好。

另外 ios 入 password 一定係apple keyboard,不怕盜用，an 機唔知有冇

其實有emoji
你禁個： 之後scroll去後面就有不過係勁煩
好想佢可以改到啲選項可以有制變scroll down咁去揀就好